覺唔覺呢個台妹好正

Ok

麻麻地

好想同佢玩狗仔式

覺 ig呢

mitaliang

有酒

平時得閒無野做都會走去睇下佢開台

原來我一直有follow

打機又勁又係model

睇佢台真心唔錯

我都follow左好耐 真係唔錯

Pish

對con係敗北

樣係滿分，但對奶

有啲相都幾正對奶

臭G MITA 不了

國動呢

阿寧屌打MITA

留名

呢個勝在有奶

下面嗰張個樣有啲怪

講樣阿寧係正過MITA
如果計埋DEER: DEER>>阿寧>MITA

Mita 正評

deer就收皮啦 正港女臭西格 識佢既人就知

2個臭雞 不了

BTW有得屌一定屌

淨係講樣係幾正

係正 但過人世就....不了

都係睇樣姐理佢咩格, 正如想睇波咪睇個大波韓妹, 都一樣係臭西格架

唔係hkes果件

JENNY?

大波韓妹係咪成日帶副眼鏡個件?

jenny twitch

好豬喎
我覺得佢個感覺好似台灣明星小甜甜

Mita有波喎，係成日收埋姐

lm

唔認得不過following

芝娃娃

覺得可以排埋小雲鮑鮑(淨計樣同副計)

個人覺得小雲鮑鮑有d老相, 冇少女feel, 要排既話會排係阿寧MITA中間

小雲鮑鮑

副計就叫有波, 但唔叫豐滿, 樣同計都算係不過不失

之前俾人打嗰個？